［抑鬱］做咩都唔開心...

唔開心左太耐已經連自己因為啲乜搞到咁都梳理唔到
定時定候喊幾劑
無時無刻都想瞓左就唔會再醒
無哂興趣無哂目標無哂對生活嘅熱誠
覺得做乜都毫無意義
無論幾多人陪住自己都覺得好孤獨
望到人哋可以好有活力好有目標咁生存落去都覺得佢哋好勁自己好廢
因為自己情緒性格大起大落得罪晒啲舊朋友
又冇信心新朋友可以接納到自己
已經唔想見人唔想覆機自摺左好耐
叫做已經好好咁仲有對自己無條件好嘅父母
但同佢哋亦都有好多矛盾同代溝...

已經好多日冇食藥
因為根本唔相信會有好番嘅一日
或者可以儲埋一對一次過食晒自殺用
不過我根本就唔敢主動自殺
怕痛怕死唔去怕父母傷心
唯有被動等死
不過幾時先中大獎出意外
不過幾時先到80歲可以自然老死
連死都咁難
如果可以好似哈利波特咁
有索命咒同遺忘咒就好

已經休學左一個半月
過咗咁耐都未搵到動力重新出發
諗黎諗去所有嘅路其實都係死胡同

一個都不能少啊啊啊啊啊啊 有我地！

支持你 加油 有野同我講陪你傾

加油，有乜唔開心有我地，你唔係得自己一個 有乜唔開心講出嚟
我都抑鬱左幾年 好辛苦 好攰
成班朋友好開心 但我笑唔出 覺得格格不入
冇晒朋友
好想父母唔係呢個世界上
自己就可以去死
呢個月遇到個鐘意嘅女仔
知道佢有同樣經歷 冇朋友又冇屋企人 好想照顧佢 覺得佢比我生命更重要
決定重新出發
但幾日前佢因為抑鬱自殺過左身
成個世界好似崩潰左
但諗返除左佢仲有好多痛苦嘅人 我決心行落去 希望幫到佢地

好多人陪住你嫁
活著先有希望

唉, 明晒你感受

唯一麻煩你keep 住食藥, 試下做d 運動同靜觀, 再幫唔到手都唔會繼續free fall

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

加油 有咩上嚟講 好多人幫你的

係咪感情問題

邊方面都有問題
感情算小事了

多謝大家關心

例如？